就黎俾靜電電死

點解咁多靜電

邊有咁易死呀💀🤔